［耳機撚］你地用咩牌子cm

想睇下依加啲人用咩牌子cm多 最好講埋型號同用咩dap
1.JH
2.UE
3.64
4.VE
5.Noble
6.Fitear
7.westone
8.Lear
9.其他

ve6xc
cowon p2

fitear

64
幾好用

Fender

64 Audio V6s

Fitear

limeears le3sw
noble django
黑磚

Ve8
Fitear aya

上網睇 noble係成都寄返黎
係咪真係大陸造
但佢真係好靚

佢官網講到明cm 係會係最近地區 製造，冇記錯一係就 馬來西亞，一係就大陸。得universal先係美國“組裝”，大部份零件一早係廠搞好晒再 ship 去美國 (好似係

你嗰對有冇咩問題
例如唔fit 吉耳仔 之類
我都儲緊錢諗住整對cm 但未簡好整邊隻

fit 到漏

有冇自己整面版
可唔可以影黎睇下

qdc變色龍V6

Onkyo IE-C2
ZX300

se 535

仙女座

ue4
ve3

shure 個人認為 狗都唔
btw 講緊cm

846呢？

kse1500呢?

伏到痴線

一樣
師兄你唔係玩開diy咩

真心唔明點解成街都shure
質素同價錢唔成正比

聽又唔洗錢

KSE1500就見人見志
846都唔識好打極有限

唔係香港，冇跟身

846垃圾到

用緊FXA9 + 黑磚.
想換VE8....
有無其他推介???

兩隻都試過
大家唔同口味 冇咩好講

用iPhone推 有冇cm介紹

師兄真係勇者 我驚講出黎比人圍插

自己去試

變色龍 v3 定v6 好

fapear 335

淨係識過334
覺得唔錯 幾岩我
335有咩特色

返黎可唔可以影黎睇睇

mingo

se5way-u
dpx1a

事實 shure 啲 iem 冇更新，5 6年前冇咩選擇都叫唔錯，拎返現今比根本冇得比，同價嚟講真係垃圾嚟

原來仲有同我一樣用v6s
Dap之前用zx1
而家ak xb10駁電話算

VE4

ZX2

用左兩年幾三年

我試過既話 覺得jh同fitear都幾好（我試得唔多）
覺唔覺黑磚隻聲好悶 我個人麻麻地

都有啲 但首要換左個耳機先

我都諗緊整cm好定買universal 10000蚊budget
不過都係未諗好咩牌子

fitear 335
pioneer 300r
不過都係用手機聽moov多。。

Weston am pro 20

你去聽下咪知~
話說根本唔同價位嘢
好難比較

講iem果班做乜撚野

尋日走去試左jh layla
性價比唔高但真係一試就中毒

64 12t
noble katana

ak layla定jh layla

Jh 16 pro v1
非常好

Sennheiser IE 800s

jh 我想整cm

加多少少ue18+?

但我出去物色咗一段時間呢個價位啲耳機
到最後都係買咗846

64audio A12t

買左幾錢

索尼

新手留名學野

五千幾喇

呢到冇高手

但我係新手

fitear mh334

mh係咪cm版
試過 都好正

fitear 334

cmx1

第一對cm

係,女聲好正

試過啲mh334 aya 18pro InEar proPhile8 公廁座 fender 都係
有冇啲人聲貼得嚟唔刺耳嘅耳機推薦

Long Time No See

留名學野

uerr/custom art harmony8.2

加埋evr/esr/phantom

AAW WH500amorph
想入noble audiok katana cm

katana我都試過 唔錯
但係萬七蚊 唔抵

試過katana univeral d聲好鐘意,
但真係太貴

唔整cm幾錢
冇留意

我研音社屌打哂你地全部

qdc
睇下下隻買kumitate定fitear定justear

qdc好多款下
但我淨係試過一隻 唔記得咩型號
性價比都高

唔識 係咪lear d朋友

萬七蚊
真係整隻jh 16v2 冇咁嬲
師兄搵日去試下

波sir 都唔識 講咩耳機

認真唔識
好出名

早幾年跟朋友出左對 UE 18 Pro 試玩下

有無巴打評價吓fitear air?

係我隻碭安劍面前你地果啲全部都係垃圾

katana 換左線幾好啊
反而我同你調返轉，除左layla jh啲野一試就擺返低 就算冇換線，16v2分析力同高頻都差katana 好多woo

ue 性價比幾高既 一萬頭
不過畢直多d就未必簡佢

katana唔值 我覺得除左真係想靚同聲並兼先會簡noble 仲要講緊叫佢設計果隻先靚
16pro 平佢5k定6k 夠你買部普通dap用

超左畢五倍

點解畢直兩千會比人氹到買萬幾蚊耳機
同埋你用手機推？

用緊ve5 + pioneer dxp 300r
聽落其實覺得player 唔太夾

大家點清潔cm
見到d耳屎塞到好入 掃都掃唔到出黎

1964 V6S

土豪既話有部機專洗cm耳機 （好似jh同westone有出）
平民就吸石泵/用買cm送嗰隻勾密d清

用牙籤慢慢拉 小心推入去
最後用火酒抺幾下

唔驚推哂d屎入去

用果支好幼，有個圈喺支野個頭度，慢慢放入去再拉返d耳屎出黎

JH而家仲有無得玩？

睇個人中唔中意佢隻聲姐
老實講性價比唔高 但因為中意佢隻聲 我會買
儲緊錢買layla

派完膠未

仲用緊ue tf10 first batch改咗模...

山寨清潔法，牙籤加一粒細blutack

我有部 xdp-100r, 平平地試下

好多年前
我就係聽左tf10而落坑
後來買唔返 上網睇幾睇就身痕買左900s
之後就第一隻cm ue7pro
btw 依加仲有冇機會搵得返全新tf10

真係唔驚痴左係入面架咩

驚架不過技巧搭救

失手就變左兩邊大細聲

所以唔會成日清

Bragi The Dash pro

westone es60

opus#3 / pioneer 100r

冇啦,當年amazon usd$99俾人搶晒啦

留名

fitear mh335dw

兩三年前見到街鋪兩千蚊
可惜嗰時讀緊書冇乜錢買

ching見你開post整咗隻12單元耳機
咁你本身之前用開邊隻

對上一次買成品已經係ue900 同er4xr
好聽過大把cm

你唔覺好多cm好q矇咩

ATH-LS 50is
窮撚

呢句真呀
冇一隻cm啱聽

睇嚟你都係玩監聽風格

64a4

當然，人聲前，樂器清，亮度夠，低頻勁，女聲毒，解析猛，六大要求

一係就ve8$2萬幾，一係就diy，後者

westone es60

都算係westone耐聽既風格，人聲貼耳，高頻唔刺

同w系列/um系列調音都唔同，不過原裝線bass可能有d重

公模es60極難聽 試完都照衝，果然變左另一隻野 如果要整記得同代理講整cm頭

我仲有隻tf10 放左喺櫃桶
返香港就應該去整隻18pro+

未試過ve8,但見佢個樣好靚仔
窮撚買唔起ve8呢啲價位嘅耳機
利申用梗846白管成日比連登仔屌

64 A18t

打手既野你識咩

一講用846比人屌到飛天

供應商唔同掛

講呢啲

846又係監聽風格？

對連登仔嚟講咪唔係囉

仲有商家

可能我同你喜好唔同 我覺得katana 同ve8同級
反而16pro ，我覺得可以試埋empire ears 啲中價先

如果講universal 16pro先平katana 3k幾，我覺得jh連還手之力都冇，不過katana 係for reference，只係佢既音樂感令人唔覺得佢其實本來係er4呢啲取向，因為除左pop同rock ，classic 果啲我覺得jh 同katana 差距都頗大，除左layla，你如果啱jh，可以試下64/encore 可能會好啲，當然睇你聽咩歌多，reference本來都係sell 百搭唔係sell 毒

下面我畀人屌了

ve6xc
L5pro

諗住買ve8 成2萬幾

問下都叫屌
唔問囉
玻璃仔

Fitear 等緊just ear

啲人好鬼惡

都唔知你你咪被害妄想症
淨係講過個人覺得狗都唔
同埋有人話垃圾
都冇人屌過你
屌你係咪傻閪黎 5000蚊買隻垃圾＜呢d先叫屌下嘛

對唔住囉 買咗隻垃圾

64audio A18t

買咗就算啦 你做乜鳩

jh試過一次唔記得型號,
淨係記得太大粒, 戴唔到一首歌既時間已經耳仔痛
如果買katana cm會搵個wizard自己既靚design整reprint係最好, 起碼知出黎大概咩樣
本身AAW一圈4鐵, 低音質量都好夠, 係高音差少少唔夠通透
katana完全中晒我想要既野